支那還支那,武漢班醫護人員真係值得RESPECT

換轉係我
一定2019年尾走佬先
真心希望佢地無事
其他愛黨支那人死幾千萬都所謂

你以為佢地有得揀?
一唔撈就以後唔洗撈

做得醫生你怕無飯開?

係支國唔洗撈嘅定義唔單係冇飯開

唔怕，有得收利是嫁嘛

中国有信用系統同實名制
你邊有得走

咪玩啦
最染交低一個月糧898

樓主意思係 黑警還黑警，家人無辜既？

QUIT都唔得?

你條ON9咪撚偷換概念啦

釘一世牌

專案人士移民有幾難
護士都大把國家要,何況醫生

咁走撚左成世唔洗撈再扣唔知幾多信用評分

平時收開利是唔計？

你無睇到話醫護人員一走就釘牌咩

咪撚弱智啦
如果信用系列零分你連坐飛機都唔得呀
移民下世啦

已經好多都走左佬啦

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

最好笑係本地武漢醫護冇車返工，要踩單車/電瓶車

要快！必須要有612咁大型 已經冇退路

但其他國家我地做咩要理

未聽過社會信用？

問題係中文受教。

屌你大陸有錢買張身份證有幾難
你要記住呢班係醫生,唔係窮撚平民

講到自願咁

作為廢青，都想幫佢地

有咩地方認中國醫護資格?

大陸啲醫生有冇料嫁

大陸醫生人工萬零咋傻閪
咪以為佢地同香港啲醫生一樣有咁高地位

死支那死

你咁都講得出已經代表你弱智
睇死你條傻閪一次大陸都未返過

我點解要返大陸
係大陸有錢買起一個人都做到
但有錢買唔到一張機票?
你玩尻我咩

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

你了解下咩係社會信用評級先啦

武漢醫護唔係支那人？武漢獨立左？
-0-0

你係真傻定弱智，呢個時勢比人dum得上前線嘅你認為佢地買得到身份證,唔係窮撚平民？

人臉／步行姿勢識別＋社會信用系統
點走？

你戇鳩真係唔係扮架喎
你quit完覺得政府會唔釘你牌？
或者咁講 唔係因為會比人永久釘牌 你覺得佢地唔會走？
如果佢地d人教養真係有咁高既話 就唔會逃離武漢 一齊抗疫啦
而家d鬼國人又扯醫護口罩 又響電梯吐口水噴毒

根本叫佢地蝗蟲已經係讚緊佢地

要怪就怪共產黨，咁多年獨裁政權冇反抗不特止仲要助紂為虐，繼續相信黨，依加咪有報應囉

支那做醫生要跑數

同埋好撚易

支那醫生係專業人士？

佢地可能有份笑周梓樂

Sorry，唔原諒

黑警有得辭職唔撈
支那醫護冇

我係會同情人既，但我認為假如全國大爆發既話都唔企出黎滅中共既話，支那人就真係抵撚死

你條撚樣唔值得要人救

利物浦球迷Freedomisntfree(#168010)，請馬上道歉

會員Freedomisntfree 唔係又浮屍又黑狗㗎咩？乜而家約你戰你笠撚曬水啊

樓主問啲問題都冇腦嘅

死五毛一隻，緊係無腦啦，連自尊都無。
狗都不如呀

都係個句啦 支那人無一個係無辜。

況且佢地係醫緊佢地既市民，無值唔值得尊重，衰啲講句佢地應做既。

樓主咁得閒吹奏支那醫護，不如你將鏡頭拉返返香港，睇下香港既醫護救緊啲咩人同點解要救個啲人，咁香港醫護既地位係咪應該比天高

醫生係支國係消耗性用品